小本生意5000

老做雞笑死我

今日細個好fd生日
我好想知點解自己去到一個地步係唔會唔開心但咩都唔想面對
明明知失敗者先會咁但控唔到
好多嘢同自己講唔緊要
Btw原來係真係難食咗好撚多 我仲買撚咗4桶 on99
明明好多嘢簡單交代一句就冇事 但就連交代都交代唔到
明明當初誓神劈過願話唔會再放棄
覆診完之後又變返好似以前以前咁

明明講好咗 會一直努力 但而家嘅自己
就咩都唔識主動去做咁 明明唔應該放任自己避
但係
諗返原來真係唔係一年半載嘅病
冇咁快好得返
但唔係咁就要容許自己休息 休息還休息 交代一句有幾難
你知佢唔開心但你唔打算有咩辦法幫
其實都唔想食了但都係一啖啖
睇書啦 唔開嗰陣睇一兩頁 好過冇
個心明明係好想掛機等佢醒
但見到最唔想見到嘅嘢無辦法之下我真係連玩多鋪都唔願意
見到佢on個心係標咗句點解佢未去死仲可以厚顏無恥on返嚟打
呢啲咁嘅人幾撚時先可以去死？
見到咁我就唔想on
因為我諗一諗都已經可以歇斯底里
個心不停念頭就係有日親手害死佢就好
同埋另外有樣嘢我注意到
就算我鍾唔鍾意都好 慣咗會望嘅人就係會望
但明明冇意思 利申冇望 因為咩都唔想知
一諗到呢點點就覺得自己好冇用
人地都實習緊了
我仲係成碌柒咁
但唔諗得 一諗就想
然後我只可以不停休息不停唔好心急不停困喺原地
如果有人德句唔夠努力埋嚟我會點
我會講sorry但我真係冇辦法好似常人咁努力
我真
我甚至諗 有病需要個渠道叫春完全唔明關人柒事
但係唔好諗喇有啲人係咁乞人憎
要親手還
係 我記得了
所有人係未goal之前睇落都係好人
Goal之後
太宰治話憤怒嘅時候最真實
我覺得係 但goal之後都係 你會見識到人可以人性最低劣係點
每日諗好多想為人做嘅嘢 最後都係一樣都冇做過
我諗自己最大問題都係 唔知自己想要啲咩
明明知小麥顏色
但唔知要做啲咩先可以令自己人生望落係小麥顏色
明明知之後正常條路要點行
佢地又同我講病唔好可以唔行
感傷但係好無能為力 知道有人擔心自己但冇能力交代一句
點解咁難？
唔知
但做唔到

打咁多嘢攰唔攰

我尋日同講咗好多 想幫人 但最後都係拋一句
我都唔知點幫

...唔攰

屌你老母

why